哥狗都係共匪？

香港人，攪掂自己先啦。。